設死線！設死線！設死線！

推

學Beyond個專輯話齋繼續革命🤬

繼續唔緊要 要有死線